關正傑金曲精選台 ^_^

1985 特輯
路人張國榮 @ 0:47

關正傑、韋秀嫻、麥韻 - 神鵰俠侶

關正傑 - 相對無言

關正傑 - 碧血劍

關正傑 - 古都

原來薑bro都開過

Michael~正

上週有線報導

經典

關正傑 - 大地恩情之金山夢

萬水千山縱橫嗰種豪俠感覺好正。

另一版本薑兄

上次貼過

關正傑 - 近代豪俠傳